老老豆豆，點解仲會有中坑拎綜緩同時住公屋

求其搵份垃圾工都萬二三蚊啦
自己一條友，扣租扣水電煤分分鐘有八九千洗，
點解仲會有咁多廢中住公屋拎綜緩？

住公屋扲綜緩㧙撈唔通要話過你知咩

住公屋拎綜援先醒呀依家

唔洗做 得閒叫下百幾蚊雞不知幾過引個d人

公屋 綜援 現金散工

去多D耶穌XX會
搵社工扮精神病
拎綜援
住公屋
打現金散工
搭車兩蚊
人生贏家
一年去幾次旅行仲有錢

我都拎緊
不知幾正，悠悠閒生活

贏晒

返工點睇廢青閒情呀？

人地要J慧中

打唔到pokemon go
冇廢青閒情睇
冇Tea time
上Lihkg要鬼鼠

呢班中坑好多都撈偏 唔洗報稅